特首辦唔應該係主導開會,應由市民做主場

特首辦兩次要求科大學生會 閉門會議，箇中有計謀想分化學生和市民，跟雨傘運動尾聲時一樣。
閉門後特首一但開記招，用語言偽術模糊成學生會 願意代市民和解，再經紅媒，cctvb 不停斷章取義式狂loop..游離派一定會有流言蜚語。
最好解決方法 召集市民公眾到禮賓府門外，大球土，大學空地等等空曠地方，以傳媒形式邀請特首及其班子作 公開會議。
禁止一律錄音機式官方回應以免浪費大家時間。
咁特首佢地黎唔黎，市民都唔會任何對 抗爭者有負面印象。
橫掂特首而家都冇工可以返架啦😂😂😂